<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellthg/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/duofrqqlfsu/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplesd3s/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dqrqffxpspb/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreavxas/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/cplkkqhiv/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/cjklukdbn/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/cubkczcsd/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Culveregd/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Cornellrgq/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>当代名人</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/curtis8dcj/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloreswfs/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Duncaner3/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/20/n9164701.md#1" target="_blank">组图：凯特妹妹皮帕大婚 乔治夏洛特花童吸睛</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/20/n9164701.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/05/GettyImages-685749242-150x120.jpg" align ="left"></a>5月20日，是凯特王妃的妹妹皮帕结婚的大日子。按照原先的计划三岁的乔治王子和他两岁的妹妹夏洛特公主在婚礼上担任花童花女。凯特王妃、威廉王子、哈里王子、尤金妮公主等王室成员都参加了婚礼。

婚礼在伯克郡（Berkshire）恩格尔菲尔德（.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年5月21日 1:43 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/19/n9162818.md#1" target="_blank">英首相夫妇电视秀恩爱 当年一见钟情</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/19/n9162818.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/05/GettyImages-619576036-150x120.jpg" align ="left"></a>英国大选如火如荼，首相夫妇也在近日携手接受电视采访，大秀恩爱，并且披露他们当年在牛津大学里一见钟情。

梅首相和丈夫于牛津大学上学时在他们的共同好友、日后的巴基斯坦总理贝布托的介绍下结识。回忆当时的情况，梅先生说：“一见钟情，绝对是一见.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年5月21日 12:24 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/17/n9154749.md#1" target="_blank">威廉、凯特和哈里为军人遗孤开欢乐趴</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/17/n9154749.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/05/GettyImages-682716800-150x120.jpg" align ="left"></a>5月13日， 威廉王子、凯特、哈里王子一起在白金汉宫的草地上，与为英国捐躯的军人的孩子们一起欢乐聚会。参加这个聚会的有800多名少年儿童，和他们的家长或监护人。孩子们和这些年轻的王室成员玩儿得都很开心。

哈里王子感性发言说：“王室将永.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年5月18日 6:41 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/16/n9151022.md#1" target="_blank">英女爵财富是女王3倍 骑自行车上下班</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/16/n9151022.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/05/p8187051a391136708-150x120.jpg" align ="left"></a>


英国的玛丽·帕金斯女爵，白手起家却成为富豪，财富据称是女王的三倍。不过如今73岁的她，仍然每周工作7天，每天骑自行车出行，过着非常朴素的生活，住在1980年买的老公寓之中。

玛丽·帕金斯女爵（Dame Mary Perki.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年5月17日 3:35 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/5/n9109263.md#1" target="_blank">风趣幽默菲立普亲王退休 原因原来是这样的</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/5/n9109263.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/05/p8166341a961457627-150x120.jpg" align ="left"></a>

英国女王伊丽莎白二世夫婿、高龄95岁的菲立普亲王从今年秋天起，将不再执行王室任务，即将退休。而风趣的菲立普亲王又幽自己一默，他和宾客寒暄时，聊到自己即将退休（stand down），自嘲“我没办法再站太久（stand up）”。
.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年5月5日 5:34 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/14/n9036666.md#1" target="_blank">修复《戴珍珠耳环的少女》他洞见维米尔奥秘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/14/n9036666.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/04/FotorCreated-4-150x120.jpg" align ="left"></a>他就像悄无声息地走过了一片森林，没留下任何足迹。经过三个月的逐吋检查、清洗和修理，约恩?瓦杜姆（Jorgen Wadum）教授将《戴珍珠耳环的少女》的辉煌呈现给了全世界。在对荷兰绘画大师维米尔的经典画作进行了最近一次修复后，22年过去，他仍然对她心有灵犀。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年4月17日 9:18 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/7/n8785533.md#1" target="_blank">90岁英国女王登基65年 在位时间史上最久</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/7/n8785533.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/unspecified-150x120.jpg" align ="left"></a>对于伊丽莎白二世来说，这一天不仅仅是她的登基纪念日，也是她父亲的忌日。乔治六世于1952年2月6日晚上病逝，享年56岁。也许因为这个原因，女王从来不曾大肆纪念这一天。65周年这一天也是如此，她没有在公众面前露面，而是待在诺福克的庄园，几天后才会回到白金汉宫。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年2月7日 10:28 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/31/n8446331.md#1" target="_blank">写实歌浮生 犀利白话词人—李隽青</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/31/n8446331.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/Shanghai_1928_Bund_Cenotaph-150x120.jpeg" align ="left"></a>李隽青是以白话歌词书写常民生活的杰出词曲家，他的歌词描绘世象、倾诉心声，深入浅出，鲜明犀利，雅俗共赏。他作的情歌直剖内心、吐露都市常民追求爱情的心声，委婉之情和火热之爱兼融，展现都市新爱情观。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年2月5日 5:20 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/31/n8763714.md#1" target="_blank">台湾国宝灯笼大师吴敦厚辞世 最爱画龙</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/31/n8763714.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/05/1305141001122238-150x120.jpg" align ="left"></a>台湾国宝灯笼大师吴敦厚最爱画龙，而且画得威武有力，看起来活灵活现、栩栩如生。中华民国文化部表示，传统彩绘灯笼大师吴敦厚1月30日辞世，享寿94岁。文化部长郑丽君闻讯深感不舍与怀念，指示相关单位协助家属处理治丧事宜，文化部也将呈请总统明令褒扬。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年2月1日 12:57 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/31/n8446330.md#1" target="_blank">素人歌词家 咏都会民情—陈栋荪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/31/n8446330.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/Shanghai_1928_Bund_Cenotaph-150x120.jpeg" align ="left"></a>陈栋荪是流行歌曲界的一个异数，虽是业余的词人，却能以素人词家的真声谱出都市之歌、吟咏市民之情。姚敏、李厚襄谱曲、由他作词的歌里，能见到委婉之情与火热之爱两者兼表。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年1月29日 12:20 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/31/n8446264.md#1" target="_blank">宁波才子 魂萦旧梦—李厚襄</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/31/n8446264.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/Shanghai_1928_Bund_Cenotaph-150x120.jpeg" align ="left"></a>李厚襄的创作曲很多，而且他也是一个词曲兼擅的音乐家，虽然他以作曲为主，但在作词上功力也很高，词境很有韵味和深度，萦绕情怀让人追忆伤逝；有的歌词则很活泼明朗，展现另一种温暖鼓舞的风格。他留下了不少经典之作，如〈魂萦旧梦〉、〈郎日春日风〉、〈我有一段情〉、〈岷江夜曲〉、〈丁香树下〉、〈恨不钟情在当年〉、〈塞外情歌〉等等，歌词典雅隽永，婉转动人的感情，给人如诗一般的感受，触动人的心绪挑起人追逝的情怀，另外他也写有一些直白的歌词，如〈恨事多〉，轻松的语调带有人生感悟的哲理。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年1月22日 4:41 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/31/n8446263.md#1" target="_blank">歌坛不倒翁 中国情调融合西洋风—姚敏</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/31/n8446263.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/Shanghai_1928_Bund_Cenotaph-150x120.jpeg" align ="left"></a>姚敏是继黎锦光和陈辛之后中国流行歌曲界最有影响力的词曲作家，他能曲、能词，还能歌，多才多艺，博得“歌坛不倒翁”、一代“歌神”的赞誉。水晶在《流行歌曲沧桑记》提到流行歌曲的三大名家是“状元黎锦光，榜眼陈歌辛，探花姚敏”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年1月15日 6:18 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/31/n8446262.md#1" target="_blank">以笔代剑  蝶舞翩飞桃花源主—陈蝶衣</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/31/n8446262.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/Shanghai_1928_Bund_Cenotaph-150x120.jpeg" align ="left"></a>陈蝶衣（公元1908－2007年）是上海流行歌坛的鸳鸯蝴蝶风格词人，也是其中生命最长、创作生命最长、歌词产量最多的一个，有“词仙”之称。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年1月8日 11:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/6/11/10/n1517513.md#1" target="_blank">为什么皇帝的坟墓称“陵”？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/6/11/10/n1517513.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/09/111-8-150x120.jpg" align ="left"></a>中国帝王的坟墓开始称为“陵”，约从战国中期以后，首先出现于赵、楚、秦等国。《史记?赵世家》载︰赵肃侯十五年经营寿陵。《秦始皇本纪》载︰秦惠文王葬公陵，悼武王葬永陵，孝文王葬寿陵。由此可见，这是君王墓称“陵”之始。因为当时封建王权不断增强，为表现最高统治者至高无上的地位，其坟墓不仅占地广阔，封土之高如同山陵，因此帝王的坟墓就称为“陵”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年1月7日 7:21 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/6/n8675563.md#1" target="_blank">旅行中带的书</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/6/n8675563.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/01/tra-150x120.jpg" align ="left"></a>诗集在身，作用往往极大；偶而眼中摄入几个发你深思的句子，令你在好几天说玩又像没玩到的旅途荒闷中突的一下亮了起来。诗集硬是有这种空谷醍醐的奇妙效果。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年1月7日 12:28 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/6/15/n9271849.md#1" target="_blank">美国亚裔杰出女性——崔敬姬</a><br></h3>911彻底改变了崔敬姬事业的轨迹，改变了她对人生的价值观。人生太短暂，生命太脆弱。对于她这个有幸亲身经历又逃脱一劫的人来说，最重要的就是生命的宝贵。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年6月16日 8:52 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/6/13/n9260026.md#1" target="_blank">最帅领袖穿星战袜 加拿大总理足下很精彩</a><br></h3>置身于严肃的国际政治舞台上，加拿大帅哥总理杜鲁道仍保留着纯真童趣，袜子照透过网路传播，年轻人纷纷大赞“太酷了！”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年6月16日 12:44 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/18/n9050712.md#1" target="_blank">谁道人生无再少，门前流水尚能西──说白先勇</a><br></h3>我和白先勇都热爱家乡，但和他相比，我热爱程度远逊于他。首先人家一口正宗桂林话，我却一句家乡话都讲不来。他给我印象至深的是吃米粉，而我还不大喜欢徽菜。据他自己说，父亲打仗归来的头等大事，就是喊隔壁婶娘过来做米粉吃。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年4月19日 5:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/3/31/n8989032.md#1" target="_blank">艺术的复兴(3) 坚守真实</a><br></h3>“我们不会买账，不会的。我们谈论这个问题，问自己想走多远、到哪一步为止，没人真的有答案。如果你听我们对话，你会听到一群人为了做一些美的事情，正在做出牺牲，他们不想做丑的东西。”库德洛所说的这一群艺术家，正在这个看似混乱的世界中追寻着出尘之美。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年4月1日 10:05 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/3/30/n8985387.md#1" target="_blank">艺术的复兴(2) 新世纪工作室 学徒制焕活力</a><br></h3>库德洛将自己的作画区域置于画室正中央。“当我在这里（作画）时，每个人都看得到我在做什么。”她说。比如，学生们可以亲眼看到她为展览做准备，与画廊老板谈话、商讨价格、包装画作准备“发货”等。除了在课上学习作画，他们也学习怎样卖画，以及怎样应对艺术家在创作过程中通常会面临的考验和困苦。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年3月31日 8:53 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/3/29/n8981042.md#1" target="_blank">艺术的复兴(1) 写实艺术工作室引领美的提升</a><br></h3>“我们所从事的艺术被污名化了。”纽约中央车站画室创办人、写实画家雅各布?柯林斯（Jacob Collins）说。不过在今日艺坛，柯林斯的同道越来越多。当你注视他们的作品时，会无法移开目光，你只感到震撼惊叹。这些作品让你放松、开心，这种感觉正是你期望从艺术中获得的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年3月31日 4:42 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/20/n8831493.md#1" target="_blank">梁思成林徽因 才子佳人与中国古建筑</a><br></h3>提到林徽因，人们最先想到的，或许是才貌双全的民国奇女子，荡气回肠的情感经历，“人间四月天”般的清新诗文。而说起梁思成，人们或许会说，他是晚清名士梁启超的儿子，才女林徽因的丈夫，学贯中西的建筑学家。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年2月24日 2:25 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/18/n8825525.md#1" target="_blank">世华女企管温哥华游慈心会长  元宵节话团圆</a><br></h3>“如果移民要拆散家庭，我们就全家搬回台湾”

游慈心（Juliet Lin）当年在原居地台湾还未移民加拿大时，在事业发展的旅途中可谓平步青云、已经成为当地建筑设计与室内设计行业里年轻一代之中的佼佼者。1990年，拥有专业知识技术财富的她.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年2月19日 6:27 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/31/n8446332.md#1" target="_blank">才华艺术家 为老百姓代言—严折西</a><br></h3>严折西自幼随父严工上来沪。他的父亲严工上是中国二十年代著名的老作曲家、中国最早的电影音乐家，同时是电影制作家，制作电影超过百部。严上工是黎锦晖组成“明月音乐会”的最早的成员之一，后来共同推动中华歌剧团。严折西的兄长严个凡都有音乐创作的天赋，其妹严月娴是黎锦晖的歌舞团里的台柱演员。严折西和兄长严个凡因自幼常随父亲在电影公司玩耍、观看电影布景画制作而爱上绘画，都发展成为美术家；同时又都承传严工上的音乐天赋与熏陶，都成了音乐家。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年2月12日 5:20 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/7/n8786859.md#1" target="_blank">顺其自然的大提琴家Rebecca Wenham</a><br></h3>从北美到亚洲、从欧洲到澳洲、随性而喜爱挑战的Rebecca Wenham带着对古典音乐的挚爱，背着她的大提琴，足遍世界在音乐中探索。或许是顺应了上天的安排，她的音乐人生看上去是那么随性自然，水到渠成。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年2月8日 6:45 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/5/n8779103.md#1" target="_blank">温哥华交响乐团宣布新任音乐总监Otto Tausk</a><br></h3>温哥华交响乐团 (VSO) 宣布，在迎接VSO的100周年乐季，从2018年7月1日开始，指挥家 Otto Tausk 将正式接任为VSO音乐总监；他亦将兼任VSO音乐学院及位于惠色勒市（Whistler）VSO研究所的艺术顾问。Otto .........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年2月5日 11:35 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/15/n8705403.md#1" target="_blank">顺其自然  温哥华大提琴家Rebecca Wenham?</a><br></h3>从北美到亚洲、从欧洲到澳洲、随性而喜爱挑战的Rebecca Wenham带着对古典音乐的挚爱，背着她的大提琴，足遍世界在音乐中探索。或许是顺应了上天的安排，她的音乐人生看上去是那么随性自然，水到渠成。

Rebecca Wenham：“.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年1月15日 2:07 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/25/n8630434.md#1" target="_blank">【命理】男女合婚可行吗？</a><br></h3>婚姻是人生中的大事之一，也是在八字批命中最常被问到的问题，尤其是男女如何“合婚”？合婚真的是有可能的吗？看古人如何合婚？问现代人如何合婚？无缘......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年1月7日 7:20 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/6/n8674347.md#1" target="_blank">愿古典音乐回荡温哥华天空?</a><br></h3>深得俄罗斯音乐艺术真传的加拿大籍著名钢琴家鲍瑞斯．科诺瓦洛夫博士（Dr.BorisKonovalov），从他5岁学琴、16岁担任欧洲顶级“新西伯利亚交响乐团”独奏、2012年出任“温哥华国际俄罗斯音乐节”主席至今，在古典音乐的旅途上健步已逾.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年1月6日 5:25 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/5/n8668224.md#1" target="_blank">空虚者的夏令营</a><br></h3>幸好台北是一个“人的城市”，有极多的角落与极多的人众犹能容纳其他寂寞的人；让他们可以经过，可以探看，甚至可以停下来聊上几句，更甚至让他们滔滔不绝的清除心底之大剂量收藏。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年1月5日 5:13 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_4.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;5&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_6.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_5.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_5.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_5.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid285_5.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid285_5.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
